開始對連豬icon反感

特別係呢個

見到就火滾

希望可以刪咗佢啦
連豬成個系列都好肉酸

一見到即刻諗起emaillaw

比人濫用晒

唔覺

咁可愛都要del？

中共要消除既係本土文化

手足
好嬲
黑警死全家
快啲簽聯署

垃圾引戰po 拉

屌你老母

不推文回覆

鬧還鬧 不推文

Pull

屌你老尾 就係呢種

仲要開喺時事台突發 pull

手足

呢個icon係比5毛濫用

一早反感
真正X登仔只用傳統icon
child登仔先用豬朋狗友

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？
應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

手足
手足
手足
手足

屌

當手足condom？

精華輯錄

咁都熱門？拉

?????

「手足」呢個combo真係

呀豬呀狗都認

見親亂用就Block 之後發現黎黎去去都係果幾條友
都唔知係咪五毛/波台attention seeker黎

好憎呢個
好似俾佢指住黎鬧咁

有聲

出咁耐冇用過豬

五毛真係特別快手

手足
核彈
好嬲
我屌哂你地老母

其實好可愛

連豬無錯，錯嘅係啲濫用亂用嘅人

連豬咁可愛，幫我地做文宣吸引咗咁多人點可以嫌棄佢

我屌 連icon都要批鬥

你睇cctvb都令人好反感

拉

唔鍾意還唔鍾意
唔鍾意就刪？知唔知咩係文化
做共產黨大佬囉
唔鍾意維尼就禁維尼
唔鍾意宗教就禁宗教

大寶DaboGor🐻
#5995

起底 完全封鎖 負評 上一頁
清除港共PR / TVB打手 / 支那五毛賤畜 / 小粉紅賤畜 你我有責

菠蘿包連豬

得罪講句 其實真係柒

咪係

好嬲

樓主5毛 呃殺新興本土文化

垃圾PO
收皮啦五毛

除非俾五毛用到變咗五毛吉祥物就話啫. 五毛都食飯, 咁我地都唔好食啦.
連pepe都由極右吉祥物俾我地用到變咗抗爭代表. 點解要咁對連豬

五毛template

閱

（緊急）今次到義務律師要我哋幫

好撚正

大寶哥好波

yes 用果班好多都係五毛黎 想人對連豬反感

係囉 我都覺連豬好得意

最中意腦魔

手足
好嬲

五毛來啦

不嬲都覺柴犬高班好多

拉 垃圾po

義務律師幫咗我哋咁多次
今次到我哋幫返佢地

（緊急）今次到義務律師要我哋幫

好嬲好嬲

痴線 冇可能刪